[IQ題求秒]邊個卡通人物十項全能？

如題
第4頁開估

余春嬌

One punch man

巴斯光年 - 十郎

風見萬吉

唔係 同角色性格冇關係

咩黎

多啦A夢

比啲提示，迪士尼卡通

維尼

米奇老鼠。

小飛象

中 但點解

維尼寫詩
維尼靜止
維尼做不可能的事

屌你老母
此post已完

…

.....